{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26386",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금산 꿈의궁전"
    },
    "text": "当宿は総客室数30個で、様々な選択肢を提供しています。 知っておくべきことは、案内支援言語としては韓国語を使うということです。 この宿は基本規定錦山のような主要観光地とも近接しています。 錦山人参市場や龍潭湖、全羅北道ドライブコースなどを体験することができます。 龍潭湖展望台の太古亭では美しい景色を眺めながら自然を満喫することができます。 また、雲日庵と半月庵、馬耳山もぜひ訪れてみてください！ 宿泊施設は全般的に非常に清潔できれいな状態を維持しています。 大きな湖がすぐそばにあり、鳥の鳴き声や水の音を聞きながら自然環境を楽しむと同時に、夕方には天の川を見る機会も得ることができます。 値段も安くて、この宿で良い経験ができると確信しています。 この宿がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿は総客室数30個です。"
        },
        {
            "question": "この宿で話される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "この宿では韓国語を使って案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "この宿は主要観光地からのアクセスが良いですか？",
            "answer": "はい、この宿は基本規定錦山のような主要観光地と近接しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺で体験できる観光スポットはありますか？",
            "answer": "錦山人参市場や龍潭湖、全羅北道ドライブコースなどが体験できます。"
        },
        {
            "question": "龍潭湖展望台の太古亭では何をすることができますか？",
            "answer": "太古亭からは美しい景色を眺めながら自然を満喫することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺に訪れるべき観光スポットはありますか？",
            "answer": "雲日庵と半月庵、馬耳山もぜひ訪れてみてください！"
        },
        {
            "question": "この宿の清潔さはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は全般的に非常に清潔できれいな状態を維持しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺には自然環境を楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "大きな湖がすぐそばにあり、鳥の鳴き声や水の音を聞きながら自然環境を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の値段はどうですか？",
            "answer": "値段も安くて、この宿で良い経験ができると確信しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿はおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 346
    }
}